2018 年既 MacOS 需唔需要用防毒軟件？

如果你有用緊防毒，不如講下邊隻？

Mac用防毒
得啖笑

下 依家 2018 年啦喎

冇用

裝左南極星未

好似有啲 for mac 既假廣告，唔知係咪有毒

咩黎？

呢啲廣告唔click咪得 冇事嘅

係咪代表有 for mac 既病毒？
如果有，咁點解唔裝防毒？

成個連登仲盲跟人話咩 Mac 唔洗裝防毒
上面個 hkcc asso 仔可能連點解早幾年無人裝既原因都未知

hkcc
得啖笑

我淨係聽過早幾個月個病毒好似連mac都hack到
不過我有back up加越嚟越少用部腦 所以闊佬懶理

如果你電腦有緊要野又或者成日用信用卡咪裝個囉，做咩要跟人地

中毒係用家問題

早排先中左掘礦毒
用左幾隻大路防毒都del唔到
最後拎去bar洗機

證據？

Malware byte 主要擋web d 煩膠野

用linux

mac os重毒點去path?

LIHKG @ Android

Mackeeper

SOPHOS HOME

睇落似係你上過嘅網係度掘礦 而唔係毒